有冇人同我有同一種感覺

就係政府內部有一個大規模權鬥緊

因為反修例引致既咁多問題
每一個party既取態動作其實講到尾都係睇你企邊一邊

特首
雖然支那講修例並唔係佢地主動提出
但老老實實一個咁大反應既議題我覺得林奠唔會咁蠢咁都夾硬推
好明顯呢個就係一個國家任務佢自己都知推唔到
如果唔係連外交照會+100萬人遊行(最起碼多過03年)等等都唔理一味好好打咁推
如果真係佢既意思
以林奠既智慧一定知玩唔過

司局長
係呢d大議題本來係一個向老闆示好既一個機會
但係你見所有關事既司局長都係冷處理
有得唔出現就唔出現
就算被迫出現都係死狗咁hea左算數(比加超就係一個好例子)
好明顯一係佢個班底已經打定輸數
佢地知林奠根本都唔玩得耐
如果學林奠咁講佢仲有3年時間
其實等過一排冷卻左再黎過都冇話唔得
但而加好明顯個個為自保都唔太理身分
個波一個傳一個
完全唔似所謂一個團隊

警察
呢d處長級一定係有特首委任
同司局長一樣都係顧住自己
個波關自己事就射落下面先
唔關事就射番出去
最撚亂就一定係警隊
高層企邊樓下又要迫住企
一d就鳩俾order下面d人就食曬佢d屎
一d就鳩up轉頭俾人踢爆講大話
一d就唔撚撐d細既淨係諗自己
一d就企林奠果邊企到貼一貼d細又怕奶野
由總警司推落去條chain長到仆街
不過內部有口難言
所以跟邊又怕跟錯唔跟又死
最撚亂一定係佢地
得番一班散仔on99乜都唔理咁淨係識得諗住打示威者

局外人
呢單野你睇連689都唔撚出聲
更加證明修例一定唔係林奠單方面推
比著係689既心態一定係睇人仆街最開心
見你死踩多你兩腳啦
咩外交部呀支那果d唔知乜乜柒柒都冇話撐香港政府

議員
建制派不嬲都係認主人做野
開頭梗係撐林奠啦更何況係再大d既意思黎
但到呢一刻佢地都爆操屌鳩佢加埋開始轉口風話叫佢撤回
建制派又開始話擔心選舉
好可能背後已經有人開始做緊野同林奠鬥緊
又係企錯邊就仆街果d黎
跟本全世界都睇緊買主贏定客贏
所有人都按兵不動緊

當然支那最大考慮一定係香港會唔會影響到貿易戰
本來100萬人遊行佢都唔叫停仲要話照常二讀set曬死線硬過
突然又會叫停好唔合理
從來人數都唔係佢地既concern
不過好可惜黑警開曬槍輸鳩曬
而加連台灣都開始有反紅色既思想遊行仲要話係受香港反送中啟發
更加打左林奠一大巴
所以我估而加成個政府高層都鬥緊
同時間全世界都搵緊位企

好多人講緊政府過左g20會清算我地
我反而覺得係支那等埋g20搞掂清算林奠政府

唔好FF敵方內訌喇
完全主觀投射
係又好，唔係又好
佢地都係冚家鏟黎

次次都有呢啲論調
但次次都係港共支共贏